應該 曱近平 甴近平 一齊打，正常人唔會打甴字開頭

曱近平 甴近平
光復香港
時代革命

所以就打''曱甴王 甴近平''

曱近平 甴近平

都得係驚出誠哥唔出維尼

打極都係甲由

日中 曱

曱 田中 中日 甴

曱甴王 甴近平

曱甴近平

甴近平

甴曱平會唔會順口啲

直接search曱甴近平啦好似陳偉停車場 許志安老院咁 帶點膠味

用習近平開頭，「習近平，甴曱平， 曱甴王」

屌好不安

A + L
L + A

甴